[中國肺炎受害者] Long d撚入

幾時先可以見到佢
已經兩個月冇見
同初初long d個陣比
佢已經少左揾我
咁攪落去遲早玩完

好想接佢返黎

Set個時間每日都傾一陣視象
利申：岩岩long d 完

祈求天地放過一雙戀人

我都好掛住佢 睇怕成年都見唔到佢

我發覺香港人好矛盾
全面封關 係你地要求既
現家林鄭回應你地 全面封關
你地又話封關搞到你地見唔到另一半
雙重標準
識港女咪唔會有呢一個問題囉